<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>Zmień nazwę</item>
        <item>Usuń</item>
    </string-array>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>Aparat</item>
        <item>Galeria</item>
    </string-array>
    <string-array name="note_sort_way">
        <item>Wg daty utworzenia</item>
        <item>Wg daty modyfikacji</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>Imię</item>
        <item>Pseudonim</item>
        <item>Telefon</item>
        <item>E-mail</item>
        <item>Firma</item>
        <item>IM</item>
        <item>Telefon SIP</item>
        <item>Urodziny</item>
        <item>Strona WWW</item>
        <item>Adres</item>
        <item>Notatka</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>Mała</item>
        <item>Średnia</item>
        <item>Duża</item>
        <item>Największa</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_content">
        <item>"Witaj w Notatkach
"</item>
        <item>"Utwórz notatkę
Dotknij plusa, aby utworzyć notatkę."</item>
        <item>"Wybierz szablon
Użyj szablonu, aby zmienić tło oraz styl swoich notatek.
Dotknij prawego przycisku na dole notatki, aby wybrać szablon."</item>
        <item>"Utwórz folder
Organizuj swoje notatki w folderach.
Istnieją 2 sposoby na utworzenie folderu:
1. Dotknij ikony folderu w prawym górnym rogu, a następnie dotknij plusa.
2. Przytrzymaj notatkę do momentu pojawienia się menu i wybierz \"Przenieś do\" - \"Nowy folder\"."</item>
        <item>"Ukryj notatki
Chroń prywatne notatki za pomocą hasła.
Istnieją 2 sposoby na ukrycie notatki:
1. Dotknij przycisku \"Więcej\" w prawym górnym rogu notatki i wybierz \"Ukryj\".
2. Przytrzymaj notatkę do momentu pojawienia się menu i wybierz \"Ukryj\"."</item>
        <item>"A także wiele więcej funkcji!
  - Zdjęcia, checklisty, przypomnienia.

Dodaj zdjęcia
Dotknij ikony zdjęcia na dole notatki, aby dodać zdjęcie.
Możesz zrobić zdjęcie lub wybrać je z Galerii.
Gdy notatka zawiera zdjęcie, będzie ono wykorzystane jako miniatura notatki w widoku siatki.

Utwórz checklistę
Pole wyboru jest istotnym elementem listy \"do zrobienia\".
Dotknij ikony pola wyboru na dole notatki, aby dodać pole wyboru dla akapitu.
Zaznacz pole wyboru, gdy zadanie jest wykonane.

Ustaw przypomnienia
Ustawiaj przypomnienia bezpośrednio w notatkach.
Dotknij przycisk \"Więcej\" w prawym górnym rogu notatki, wybierz \"Przypomnienia\" i ustaw czas.
"</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_image">
        <item>guide_1</item>
        <item></item>
        <item>guide_3_1</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
	<string-array name="first_guide_contents">
        <item>Witaj w Notatkach!</item>
        <item>Twórz notatki</item>
        <item>Możesz użyć tekstu, obrazków i nagrań głosowych w Twoich notatkach. Szeroki wybór styli i czcionek sprawi, że twoje proste notatki będą wyglądały oszałamiająco.</item>
        <item>Checklisty i przypomnienia przychodzą, aby pomóc, gdy potrzebujesz podstawowych i skutecznych narzędzi do planowania następnej podróży bądź układania listy zakupów.</item>
        <item>Dziel się notatkami</item>
        <item>Możesz tworzyć automatyczne przewijane zrzuty ekranu w Notatkach i udostępniać je znajomym.</item>
        <item>Twórz i przełączaj się pomiędzy folderami</item>
        <item>Naciśnij strzałkę poniżej, aby utworzyć nowy folder lub przełączyć między już istniejącymi.</item>
     </string-array>
	 <string-array name="second_guide_contents">
        <item>Notatki głosowe</item>
        <item>Twórz notatki, korzystając z wbudowanego mechanizmu konwersji głosu na tekst, dołączając oryginalne zapisy głosu do notatek.</item>
     </string-array>
    <string-array name="second_guide_contents_pad_or_inter">
        <item>Notatki głosowe</item>
        <item>Od teraz możesz tworzyć notatki głosowe. Po prostu dotknij ikony, nagraj to, co chcesz powiedzieć, i zapisz plik audio w swojej notatce.</item>
    </string-array>
</resources>
